一人一個自己嘅陰暗面

推

巴打呢

女朋友八歲

阿Sir, 我愛你.
得喇得喇,去食宵夜啦.

覺得麻友唔係處

心情唔好會插爛曬雪櫃袋獅子狗

下

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

G lai

成日諗點完美殺人

利申：assassin creed

10月11日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到釣魚台大酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今空氣污染嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「污染容易治理難，原來花1分鐘污染，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人的人均壽命比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理環境污染和提高老百姓健康水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「一帆風順」4個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

會有自殘/自殺傾向
條仔頂唔順我嘅陰暗面依家要飛我

錫狗春袋

我記得佢肚都大能埋
可能係猛加拉效應啦